科興又死一件， 有冇出一篇如何才算打科興死？

怎麼才算贏巴塞?

1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴薩，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.你不能有謝君子，杜奧巴式的硬漢，要讓巴塞的球順利過中場
11.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
12.你不能鏟美斯
13.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
14.你後衛在本方禁區不能開大腳
15.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
16.你要知道起碼有一半為球隊本國球員並以青訓成品作為骨幹的球隊才有資格取勝
17.要在火山沒有爆發的時候踢
18.巴塞不幸落後時，所有死球都可快開，要讓巴塞有後上的機會
19.你同意越位界線應該由巴塞迷定奪。巴塞迷看不到有越位即等同沒有越位，所有球迷應集中討論該入球之「美妙」
20.你要在所有巴塞球員滿意場地的草地質素下比賽，別隊職球員或球迷不能批評巴塞賴地硬[1]
21.要在領隊在陣的時候踢
22.巴塞迷對以上規則擁有最終解釋權，所有更改恕不另行通知
23.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

就快死廿件都未派到彩
好難領獎

一句講晒，打完半個鐘唔死冇得賠

以為改左先入黎 LM

錯
打完半個鐘，疫苗都未生效，死都唔關佢事

垃圾樓主

痴線

3月3打針，3月29先死，咁都關科興事？
又唔係即死

如果我今日打你一拳，你十年之後死左，請問可唔可以告我謀殺

支針掹咗出嚟已經唔關事

開工日之後唔見哂果班放風"打科興有5000蚊收"嘅阿叔